有冇好用訓覺眼罩耳塞推介 ?

用過萬寧買既made in usa 50蚊左右10粒橙色果d 一般般

麻煩晒

同問 橙色成日訓到一半甩左

老婆推介, 萬寧有得賣

香港有四粒 不過佢太大 通常一粒搣開一半用